# เปิดตัวเร็วกว่าในราคาถูกกว่าครึ่งNVIDIA GeForce GTX Titan X #
แม้มีข่าวลือว่าจะไม่เอาขึ้นหลักพันแต่สุดท้ายก็ไม่เป็นไปอย่างที่คิดเพราะเปิดตัวจีพียูรุ่นใหม่ของสถาปัตยกรรมโดยนำร่องที่และสองการ์ดจอสายเกมเป็นสองรุ่นแรกรายละเอียดคร่าวของและคือใช้ชิปรหัสที่ผลิตบนเทคโนโลยีนาโนเมตรมีคอร์ที่คอร์สำหรับและคอร์สำหรับส่วนแรมมาเหนือกว่าด้วยแรมที่มีสูงถึงในขณะที่ใช้แรม
แบบเดียวกับตระกูลเหมือนเดิมทั้งคู่มีแรมให้ให้รายละเอียดเพิ่มเติมว่าที่เป็นรุ่นท็อปสุดจะมีความสามารถในการประมวลผลที่เทราฟล็อฟให้ประสิทธิภาพในการประมวลผลที่เหนือว่าที่มีความสามารถในการประมวลผลที่เทราฟล็อฟแม้กินไฟและมีคอร์น้อยกว่าในขณะที่รุ่นรองลงมาอย่างจะมีความสามารถในการประมวลผลเพียงเทราฟล็อฟเท่านั้นท้ายที่สุดประกาศราคาสำหรับจีพียูสองรุ่นนี้ที่
ดอลลาร์สหรัฐหรือบาทและดอลลาร์สหรัฐหรือบาทโดยจะเริ่มวางจำหน่ายในวันที่พฤษภาคมสำหรับและมิถุนายนสำหรับและเริ่มปล่อยชุดพัฒนาสำหรับเป็นที่เรียบร้อยในขณะนี้มีและรับไปผลิตแล้วที่มา
NVIDIA GeForce GTX NVIDIA GeForce GTX Series Pascal GTX GTX GeForce GTX Pascal GP104 FinFET CUDA GTX GTX GTX GDDR5X memory pipe Gbps GTX GDDR5 GeForce Maxwell NVIDIA GTX GeForce Titan X CUDA GTX NVIDIA GTX GTX GTX GTX Reference Card ASUS MSI Ars Technica 